Keep住有機到，點解要走？接機都唔得？

仲有出面有張熄燈fake news，咩居心？